有冇人覺得醫生紙呢樣野真係好撚煩

有時候明明食下成藥就會好，或者嚮屋企抖下飲多d水就冇事。
但係偏偏要去睇個醫生攞張廢紙返來 。

我公司幾好 一日假唔洗拎醫生紙
請兩日先要